提案給蔣麗芸：由政府提供公務員名單交給英國取消BNO

提案給蔣麗芸：由政府提供公務員名單交給英國取消BNO
應該強制公務員取消BNO

唔反ann姐了

支持Ann姐同公務員一齊擁抱大灣區投向中国懷抱
以後考公務員支接變黨員加取消曬所有家人嘅外國護藉

國安法是咪要納入

支持

Ann姐今屆選唔選？如果成功爭取正苦班狗官黑警同公務員強制放棄bno同外國國籍，我叫全家投你

人講下你就信

佢自己第一個去排隊換新bno啦